2021失眠之夜秒回區

如題

樓主很成熟 決定自己秒回自己

竟然冇人覆

世界晚安

Hi

唔好咁快就頹先

連登有愛 終於有人入嚟

啱先收工諗住上車瞓陣就見到你

就同你吹下水

終於失眠有人回

樓豬眼瞓了有緣下次見

早抖

入到嚟樓主就早抖

屌

唉，突登陪你就話瞓教

施主仲喺唔喺度

瞓唔着

我都未訓得著。。

hi

又攰又頹

唉

善心打破0回覆